一人一個發生係自己身上既曼加拉效應

1. DSE aim HKU,放榜入ASSO
2. 以為自己戶口好多錢,點知得返個位數
3. 以為自己好靚仔,一照鏡就傷心

以為自己得米，點知做兵

某高登會然明明叫三大 去到連登變左成全

條條大路通羅馬
條條大路通陰間